美國經濟前景看好 青年從軍意願降低 陸軍招募難達標

▲美國陸軍特種部隊「綠扁帽」正進行演練。（圖／翻攝自US army官網）

國際中心／綜合報導

由於低失業率以及經濟正面成長的影響，美國陸軍原定在2018年會計年度招募到76,500人，目前只有大約7萬人簽約，意指將無法達成目標。根據陸軍說法，有超過3分之2的年輕人因為身體狀況不佳、肥胖或吸毒等問題不符入伍資格。

綜合外媒報導，美國強制性的預算削減導致陸軍從2010年到2016年減少了10萬多名士兵。目前海軍、空軍和海軍陸戰隊已經達成了2018年的招募目標，而陸軍為了留住更多士兵，從原來8萬名的目標降至76500名，但陸軍招募人員仍然面臨沉重的壓力。一位軍人表示，軍方對大學學費和其他福利的規劃較沒有吸引力，就算是麥當勞，也有提供員工獎金助學的計畫。

美國陸軍在面臨招募困難後發表聲明，今年已是2010年以來入伍人數最多的一年，而且每為新兵都符合國防部的標準，儘管7萬名新兵入伍沒有達標，但仍然決定提高士兵的素質。這7萬人包括約4000至5000名曾服役過再入伍的士兵，以及其他還在招募流程的人員，而目前陸軍約有47.6萬人服役，目標再2024年年底前擴增到50萬名。

美國總統川普近期簽署了退伍軍人事務部2019年財政預算的法案，整個部門的資金增加超過6%，退伍軍人將可以獲得更好的福利待遇和服務。儘管如此，對於新兵來說，當下經濟成長給人的希望，還是比從軍的待遇來的更高，要讓年輕人願意入伍，美國國防部勢必得提出更多有利的條件。

原文網址: 美國經濟前景看好！青年從軍意願降低 陸軍招募難達標 | ETtoday國際 | ETtoday新聞雲
Follow us: @ETtodaynet on Twitter | ETtoday on Facebook

就算是麥當勞，也有提供員工獎金助學的計畫。

美國經濟真係好

老化日本：高齡自衛隊

難民入伍可以融入社會？ 德擬重新恢復兵役制度

學法國咁, 搞外籍兵團制度, 大把 貧窮國家既人狗衝去當兵

然後將佢地送去最危險既前線

冇人當兵咪發展AI terminator 囉, 美帝科技水平要做實做到

加人工囉
事實係美軍人工真係低到好似狗咁

美軍人工 係全世界來講, 已經數一數二高

Ok

拍多幾套荷李活大片
86年既 <Top Gun> 就係一個好例子

好簡單，海外徵兵咪得

高你個閪